由月薪6千變住獨立屋養活一家六口 林盛斌 Bob 分享9大秘訣改善財運

林盛斌（Bob）一直都有在社交平台分享自己在事業的心路歷程，包括他如何從月薪6千變得變成當紅的主持人及司儀。最近阿Bob又再分享自己致富的心得，原來關鍵就在一個長銀包，還有9大財富秘訣。

阿Bob在社交平台分享，講到如何改善自己的財運，原來與自己的銀包有關。他叫網民如果想致富，首先就要換一個長銀包。他說：

如果你想盡快改善你嘅財運：

1. 請你馬上換一個長銀包
2. 最好係要名牌，貴少少嘅
3. 唔好用就咁對摺嗰啲，要有扣或者有拉鍊嘅
4. 將所有紙幣面值順序放好兼同一方向排列
5. 唔好放散紙神沙
6. 唔好放任何單據
7. 經常 keep 住有多少少錢喺銀包
8. 經常保持你個銀包乾淨同整潔
9. 好好對待每一張放入你銀包嘅銀紙

阿Bob就話這個方法很有效，更持續了八、九年，他所用的銀包更因此一個比一個貴，更不覺意地透露了自己的年收入：「大約八、九年前，我開始咗呢個習慣，由 LV，到 BV，去到兩年前用緊嘅呢個，我發現我嘅財運真係有所嘅提升，我嘅年收入亦不知不覺間一步一步多咗。曾經有一個好有趣嘅統計數字，

你嘅年收入（當然未必絕對準確），大約係你銀包價值嘅200倍。」阿Bob所用的Hermes Constance long wallet價值近4萬，即是Bob的年收入有可能有700萬。

最後他更鼓勵大家「乖啦，今日，去買個靚靚哋嘅長銀包啦。」希望大家可以成功致富。

...

Big big channel 需要出貨賣銀包？

林盛斌幾多心跳

等我換個50蚊長銀包睇下有幾準先

散紙都唔放得?
10 20點處理?
唔洗找?

btw google Hermes Constance long wallet

佢唔同人講光頭就係發達原因已經算好

長銀包旺財我都覺

啊bob既真正財能係將呢啲戇鳩野講得好好聽聽
講到其他人信 傳媒都幫佢宣傳埋
婚禮司儀賺少左？唔緊要
好快就可以撈埋理財專家開講座

我個銀包400蚊cheap嘢

其實佢都幾勵志
佢做主持確實係稱職

我用開Apple pay

學佢叫雞會唔會幫助改運

致富暗盤閪ser唔撚比人沽
要致富首先唔好用致富

到時一街都光頭

ching 聽朝上巿先放啦
心急到入錯post喇

我無入錯，個post話改善財運
首先唔用致富，暗盤就可以沽出，依家沽唔撚到，唔洗講財富

佢唔係賤價搶左好多司儀黎做咩
之前話2,3千就請到佢

全世界都用長銀包冇窮人啦on 99
健康先係財富呀各位

向林鄭學習用現金

佢依家肯定食好多女
痴洗米wa 識拍碼頭

龜頭bob養鬼仔呀

佢老婆最近都做咗神棍
又賣埋減肥藥

撈偏就撈偏啦 龜頭BOB

差唔多啦 唔通拎1.2個月糧買銀包咩

飲水都會發達
個個有錢佬都飲水

人無恥則

我仲諗住佢會講啲乜鳩搵幾多，就儲唔知幾多%，之後又洗唔知幾多%，留幾多%係投資嗰一類嘢

點知原來玩鳩嘅
屌都廢事

話時話，呢一啲叫理財？

鳩嗡多過呼吸 屌你老母

佢老婆睇風水都冇佢咁鳩嗡

所以發達既係Apple而唔係你囉

籃到黑，天冇眼

食屎啦 抄人地日本仔d書
睇完當自己偉論

哈哈好撚好笑呀

想睇吓誠哥四叔個銀包
係咪成千萬一個

光頭致富，因為十個光頭九個富，哈哈！

新香蕉做到主搔咁多job 算勁

林盛斌光脫脫的髮線

咁樣得唔得
名牌 + 唔對摺

on9,佢教既話叫你練好條俐識奶就得啦

誠gor 用咩銀包？ 年收入百億計
換言之誠gor 個銀包值 100億/200
至少5千萬一個銀包

On9 偽人，自己食正cctvb 條水喺到9up

同出門口拍三下心口 唔會傷風一樣道理

咁D女人,呀婆實好有錢 個個都長銀包

仲以為係剃光頭

誠哥話：禾個銀包都hea百幾銀，梗你話禾月日應該幾多？

林盛斌 命中減少幾秒 多買一個包

突破盲腸

喂 比d掌聲黎聽下！

ON9

咁身高呢

好老實如果我擺酒見到呢條撚樣
真係場show都廢事做埋佢

都唔係無機㗎
無人結婚、商場限聚
邊有咁多show

學你夠無恥就得啦
敦倫金廣告都接埋,邊夠你黎

好明顯講緊成10年前
佢而家都好少再接呢d show

我諗佢要10萬蚊一晚

男人老狗用長銀包？

邊間教會

On9 咁都好信

想俾LIKE禁錯左DISLIKE
SORLY巴打

嗡乜鳩

富士山轉運炸麻

唔好咁執著啦ching, 我意思d 錢淨係擺屋 > 屋=銀包 > 咁我銀包咪好值錢

戇鳩，係有錢就有錢

因為李思捷個整古節目令佢彈起左
其實佢要多謝李思捷
果個節目 應該得整古龜頭BOB係真整
所以果PART先咁好睇

傻閪死返出去喇屌你老母
得果一手都係到嘈

我次次用錢都去銀行攞 我個銀包仲值錢

一你老母閪手咩
好似你咁話自己用銀行當自己有錢人咩，笑撚死人
又再一次仆入黎柒

年收入/200
又要名牌又要長銀包
起碼都200萬年薪
咁究竟係發達換貴銀包定換貴銀包會發達

以為講吓勤力呀準時呀9up吓
今次真係估你唔到

李居明都係咁講

咁勁仲要出嚟撈

俾啲掌聲先啦屌你老母

假膠

幾時有講過我用銀行 我用牛牛

過去十八歲未買樓 不過有頭髪

拎住個貴銀包再放一大疊錢，即係守財定係鼓勵大手大腳？睇唔明喎

有見地

來換取一堆堆的發票

成家都好似呢啲樣

我個銀包都係400
而且係用當年申請信用卡時
迎新送嘅400蚊sogo現金卷買

個款好柒

到底係打籃球會令人變高，定係高嘅人傾向打籃球

倒果為因

比啲掌聲啦

李嘉誠用咩銀包?

男人用長銀包柒撚到

剩係同意咪撚放成堆收據同單落銀包

林作條team其中一個人ig到睇到exac7ly一樣嘅野。。。

佢睇完呀扑ig再自己加意見

叫得阿bob又係光頭又係肥肥地通常都有錢
唔關銀包事
大家想發達知點做啦？

我都有九招改善財運

1. 奶共
2. 奶共
3. 奶共
4. 奶共
5. 奶共
6. 奶共
7. 奶共
8. 奶共
9. 奶共

1999

話時話真係
知道呢個人係因為新香蕉 普通節目普通主持
好似突然間眨下眼富有左咁多 但又唔覺佢真係話「彈起」咁樣

大把鬼佬有錢人用money clip......

6年前買左個Cheap雞Playboy用到而家爛鳩哂都未換
原來呢個就係我窮既原因

屌啦 我用200蚊Card Holder 唔怪得我咁窮
啲紙幣仲要摺兩野先塞入去
次次啲收銀見到幾張梅菜一定黑面

唔通咁誠實同人通發達原因係戇鳩咩

同人講十個光頭九個富咪得

做人最緊要厚面皮
某方面黎講, 佢又真係好成功

比d掌聲啦

唔講發酒癲係發達原因已經算好

抄日本人

反而想知阿Ben去咗邊佢應該好憎呀Ben 當年做節目玩到佢仆街

佢EQ幾高 轉數快 面皮厚

發達都唔奇既

風水輪流轉

邊有咁平呀

淨係識講比啲掌聲黎聽下先

條友好似真係通過波仔

一定唔只
搵過佢報價

懷仔

長銀包勁唔方便
下下出街著西裝褸咩

會生椰菜花然後響電台比阿Ben寸

係咪朋友價咋
都係wedding 6位數

十個光頭9個神棍，同大j 一樣

龜頭Bob到底幾時收皮
由佢一出嚟做嗰陣已經好憎佢
串77又高竇當正自己大阿哥咁
最記得最反感嘅一次係街頭魔法王
嗰陣佢哋叫啲細路圍住個魔術師睇佢變魔術
有個細路俾其他野distract咗望咗第二度
佢即刻捉住人哋個頭擰返人哋個頭望個魔術師
咩事啫依家又唔係得嗰個細路睇
嗰個細路睇唔到其他人睇到咪得
嗰陣睇住覺得個細路真係好慘...

我銀包係成間銀行喎

訂金/尾數咋？

講起街頭魔法王，記得有一集龜頭bob無端端搞鳩一個街鋪老闆，要佢同堆顧客出去睇表演加拍手，個老闆當然唔高興啦，跟住龜頭就即刻單單打打，寸個老闆小氣又剩，真係賤撚到仆街

唔改得成個龜頭咁

面皮夠厚就得，氹d c9客

腳趾又臭又爛都去奶! 得咗!

樓主 pin this, please

高汁

關撚事

果兩位拍檔霉到

首歌改左好耐，咁多新會然未睇過

我銀包喺女人街買，20蚊

十年前千色店買兩舊水羊皮

佢地應該冇銀包
寫支票

李嘉誠有咩銀包？

有呀，入長江中心維修部升降機果陣見過，成支定海神針咁插撚左係lift槽入面，龜頭bob冇講錯

白撚癡

趙國雄有錢過佢。用對摺銀包

倫敦金？
好似同沈大師一堆？

咁你等於冇用銀包囉

不過我聽人講有啲土豪唔用銀包真接拎一疊疊錢出街

唔係不嬲撈風水 營養個啲咩

之前佢老婆肥到隻豬咁喎
應該係最近先撈

女人用都還好 男人真係d正宗大陸喱先會用依類款

簡單講,窮撚用普通野 MK款.
姐係細個買車買toyota, 大左就買benz ,搵到錢就買法拉利

佢哋可能唔袋錢喺身

呀邊個邊個同我去買番黎